【女人台】一人一件自己用過唔好用既護膚化妝品牌子

成人聽人講用咩用咩牌子，有無咩牌子係大家用過，覺得唔好用/名過其實

大牌子大部分都麻麻 反而醫學品牌或天然野幾好

Fresh 玫瑰花水 ， 勁痴立立 個個都話好用！ 痴9線 ！

lancome

avene 好用
大牌子 你用過咩唔好食

Chxxx dixx 個類大品牌
上至化妝品下至護膚品都係唔好用
雜誌 blogger 成日介紹 伏到爆
Dixx唇膏都ok潤

肌研
我用佢隻爽膚水用一次就起紅粒敏感

Clinique 枝黃油真係覺得唔好用 overpriced

英國牌子simple 我同屋企用都出勁多粒粒
Egg pack cleansing 噴泡泡 乾到pk又唔覺乾淨
Maybelline dream satin 粉底液 可能我買錯膚色 覺得好暗啞
Loreal 粉底cushion 遮暇度係0

一定係kiehls 有隻cream係聲稱可以美白保濕 其實只係啲cream有啲閃嘅粒粒 搽完有啲反光令你有錯覺以為自己白左 仲要一啲都唔保濕

好用喎

所有平價韓國化妝品同護膚品
之前好興個啲氣墊粉餅
試過iope hera 同 whoo
全部上面都痴粒粒 上完一陣就oxidise
仲有啲護膚品 都係太潤
可能係我自己皮膚問題 以後唔敢試韓國嘢

歐美嘢clinique黃色個支lotion個個都話好用
我用完爆瘡

本身油肌？ 韓國個啲多數好潤 ，韓國天氣本身乾 佢地又追求啲珠光水潤感 所以啲粉底成日都好鳩笠 又易起粒粒

Neostrata 全部野 用到敏感
SKII 神仙水 用完冇乜分別
Eve lom 落妝膏 塞毛孔既屌佢老母

仲有 雪肌精化妝水 嘩屌大伏 一打開好大陣味 唔保濕 美白唔多覺 仲要敏感

佢枝cleansing lotion先on9
落妝又唔夠乾淨 當toner用又唔保濕 仲要有酒精

油肌用礦物粉啦 係真係粉狀果啲
越溶越靚

都有可能關天氣事 去旅行個陣用情況係無咁差
不過係香港呢啲潮濕地區 真係唔係好啱

759 all beauty items
貪得意買過～$60細細支眼唇卸妝
那眼那到飛起
然後一支扮到好似肌研嘅爽膚水
成陣酒精味

唔止beauty有問題啊
佢次次出親嘅自家品牌都驗到有問題
最深刻係個梳打餅驗到有毒落架

Clinique 酒精水洗面

反而我覺得simple ok喎

Sk2 無返咁上下年紀 用左係無效

用過一隻cream就話人地成個牌子d野唔好用

可能你皮膚好好唔敏感
我係用physiogel都敏感

植樹秀卸妝油
屌佢老味 又貴又大枝又用到生粒粒
真係dump佢又嘥錢 唔dump又嘥位

3ce 胭脂同雙色陰影
飛粉飛到嘔，仲要完全唔上色

護膚品人夾人，冇話好唔好

點解要xxx唔開全名

無印化妝水
唔知點解我用覺得好笠

無印落妝油
用完狂爆粒粒

我用保濕都係咁覺得
用清爽反而仲接受到

Etude house啲護膚品
早幾年試過 覺得無咩用

1. LANEIGE
香港真係唔係好岩用呢D咁潤既韓國野
起粒粒起到痴線

2. Etude House , 彩豐行(有D OK 不過好多都麻麻地)
只係岩o靚妹用 , 用完好似擦左D水上面咁 完全無感覺

3. 雪肌精
酒精牌子 不解釋

Biotherm life plankton essence
個個都話好用 買左支黎試下
仲話皇牌產品
一打開勁香 搽完上塊面勁笠

人地邊有話佢成個牌子啲野唔好用

係呀我都用完生粒粒 又唔係平

有咩anti aging野岩25歲人用
最近有啲想買epionce IDS serum
雨僑講到好正咁
但佢賣1450 salala beauty先賣緊808

可能你要試下啲天然野

我全set都係用kiehls 佢保濕係ok
但美白真係不了
試過用佢美白精華同cream
塊面一定起濕診

嬲到仆街
之後轉咗用kgd嘅化妝水
皮膚叫好咗啲
但仲係有少少粒粒
植樹秀係垃圾

好多dislike 植樹秀

我發現佢係要洗到好干淨先得

我用佢隻美白精華
用到要睇醫生

邊到睇到我話佢成個牌子啲野唔好用啊？見唔到我打有隻cream ？衝出黎柒

有兩隻 貴嗰隻定平嗰隻

天然嘢好貴
但真係唔敏感

抄名狗仆街死啦

Benefit push up眼線筆
我唔係油眼 但用佢啲眼線溶到仆街 平時用咩眼線筆都唔怕

pixi

我用過佢個美白精華
好彩無事
但我覺得完全無料到

YSL 唇膏
同查膠水冇分別

所有韓國化妝品
就算係自然色用上去都係白到成隻鬼咁 同埋用完之後好似好油嘅感覺

彩豐行
小小用處都冇

body shop
保濕product唔保濕
用佢個枝骨木花eye gel用到我全家眼周都出哂皮下粒粒清唔走

我做facial 間野都叫我唔好用韓國既野!!!
不過太多女仔好鍾意用

3ce ，好難用
后 ，得個靚字， 除咗美白cream其他都 唔值價

philosophy
用完痕到仆街

3ce 我都唔明點解咁hit

clinique黃油
innisfree綠茶line
laura mercier粉底

以上全部都出粒粒

clinique黃油 再加一分

第一句就係啦

3ce 胭脂勁垃圾

Clinique
用完佢支黃油同cleansing toner爆好多暗粒

一定係 langeige
貪佢平所以買過幾次

white dew
original ampoule essence 精華 - 一陣香水味
tone-up cream - 冇保濕又冇白過

water bank 成條 line
完全 feel 唔到保濕功能，試過半夜乾得滯痕醒
仲要買哂精華晚霜 gel cream，on99 用咗兩個禮拜乾到鼻兩邊 d 毛孔越來越大

2-tone lip bar
揸完 30 分鐘會甩哂色

已經俾咗好多次機會佢，試過 3 條 line （粉紅，water bank，white dew）
但真係條條 line 都好垃圾

另外 Clarins 黃水幾好用
試用綠色真係爭好遠
所以千祁記得要買就買黃色 （個人意見）

我用完仲周圍同人講佢一啲都唔保濕，睇黎係我太乾

其實 kiehl's 金盞花我覺得唔錯
不過用完 olay 之後已經冇再用 kiehl's
因為用完好似差唔多不過 olay 平好多

estee lauder advanced night repair

olay 邊隻？

OLAY 新生高效緊緻活膚露 REGENERIST MICRO-SCULPTING SUPER ESSENCE WATER
OLAY 新生高效緊緻護膚霜 REGENERIST MICRO-SCULPTING SUPER CREAM

用緊呢兩隻好好用

有機會試下先

唔掂
好油

森田mask
一fu會面痛

哩個強推！

好多人用韓國護膚品同化妝品
但我想話 L字頭李聖經代言嗰間真係件件都落重酒精
其他都係得個樣

歐美日台好多product都好良心好值得用

好貴，不過用完真係返唔到轉頭

開名啦
LANEIGE 正垃圾正垃圾正垃圾

佢聖誕 新年gift set平好多！
佢個eye cream都好好用

哩條line所有product都值得用

Avene
Uriage 兩隻我都有用

最垃圾一定係vichy 用到我爛面

因為有礦物油呀
轉用落妝水會好d

miss 左 gift set!!!!!
我都同 d 朋友講呢 set 野好用
不過真係 25 打後先開始用
因為返唔到轉頭，條數都幾甘

同意

avene 用到面痕
vichy 試過綠色呢支野幾好用

不過佢皇牌條 line 真係好呃錢
好似用完都冇咩反應咁
仲話自己補水，但好快（2 個鐘唔駛）就乾到仆街

Olay邊隻保濕好用？
btw 我發現olay d護膚物係好野黎
佢條美白line係用到淡左d暗瘡印

雪肌精

另外仲有 英格蜜兒嘅護膚品
我join佢facial plan佢有送day cream + 精華
話逆轉肌齡 美白 去斑（明明我都冇）
事實係 小小用都冇！！

同埋facial真係唔好join
power peel/ aqua peel 做完機仲差過我自己去角質做deep clean
補水facial唔潤
人蔘facial說好的last 到3-4日 其實同普通paper mask功效差不多 但做一次就扣我3-4格（我一格平均500 ）

我一枝50ml用到半年
gift set係 50ml 價錢送一堆sample(?!)
之前做緊2100左右有兩格50ml 加一大堆mask, day cream, night cream, eye cream, 爽膚水

olay保濕冇用架
佢有隻日用藍色樽保濕gel 廢到喊
我用左2-3個鐘已經出油

保濕用kiehl's啦

中學用雪肌精用到而加
普通line化妝水酒精味好重
一枝枝嗰啲乳液好廢 一甖嗰啲反而幾好
不過keep住用毛孔細咗同白咗

Innisfree 面膜 加green tea系列

我 olay 淨係有用過

olay Regenerist - super cream 同 lotion
強推！用完真係效果好明顯，d 紋淡左同毛孔細左

olay Aquaction - Hydration Gel
夏天用唔會笠，但保濕度都高，感覺上黎講覺得同 kielh's 保濕 cream 差唔多不過價錢平好多，而且冇 kielh's 咁笠

olay total effects
成日賣廣告，反而呢支我覺得就冇咩特別
都係出街口前揸下咁樣，未覺得有咩大分別

而家真係主力同 olay + estee lauder advanced night repair + clarins 黃水（佢都已經冇咩作用了）
過左 25 歲後發現 olay 屌打其他品牌

不過同返班朋友推介佢地會覺得我好師奶

好爽…好想要
密切留意見，$2100 兩格 50ml 仲送咁多野聽到我濕哂

用佢其他lineup 勁好用喎

竟然係咁
咁真係每個人皮膚都唔同

如果出油就等凍 d 乾燥 d 果幾日先用

不過真係要等佢有出gift set先買！
黎緊母親節都好大機會出！

我目前係
日用：菜瓜水＋肌研美白精華＋nivea day cream/kiehl's 保濕cream(2選1)
夜用：菜瓜水＋advance night repair+kiehl's cream

一星期一次kiehl's白泥or 美容院peeling做deep clean
隔3-4日敷保濕保水mask

講埋就訓

1. 平凡媽媽所有花水系列
用過冇料到，好似揸左清水上臉咁，而且敏感呀暗粒呀都係冇改善

2. bliss fatgirlslim arm candy
查過三個月，冇 slim 過
反而佢送既檸檬+ 鼠尾草系列舊洗面硯同 body lotion 好好用

3. 植村秀
唇膏極易甩色
底妝又好似浮粉
落妝又貴到好唔值

推：
armani
粉底 - 好貼，好簿，好似冇查野咁
唇膏 - 持久不脫色，真心推介

我覺得所有嘅聲稱改善到暗瘡嘅護膚品都廢廢地

有隻叫做 bliv 既野
以前生暗瘡同黑頭買左條 line 用

廢到喊
完全冇改善

呢句好中

利申係喺莎莎俾中年女 sales sell 到

innisfree綠茶真係好垃圾

innisfree 綠茶 sleeping mask

banila co 落妝膏
唔明點解個個話好用 但我同個fd用完都爆暗粒 仲要係萬年唔出黎個啲深層暗粒 手尾勁長

Innisfree green tea seed serum
效果唔清楚 因為一擠聞到一大陣人工香味已經唔想用

韓國cushion
其實cushion真係for韓國日本用 仲幾work
不過香港呢啲閪天氣就不了

Maybeline

April skin 都甩妝甩到死 3小時咋

用左好多牌子都無咩用仲出粒粒,我暗瘡底,最好都係唔用最好既,真心,只洗面
以下我都blacklist,好多唔識串是但串
Clinique
BIORE
neutrogena
KIEHL'S
LANEIGI

innisfree green tea好廢,但火山黑泥ok

唔知點解咁多博吹捧 Innisfree ，咩綠茶line必買，咁大陣香精味都唔natural啦， 用落又得個立字
都唔知d人個鼻係咪全部塞嘅，咩綠茶會係咁嘅味

雪肌精好arm油性皮膚用，真係會白
同意乳液廢

我的美麗日記

我都係自己買材料整
好正
香港有間野教人整同賣材料
不過唔係個個有時間咁做～

但我用佢eye cream 冇效果....

一定係simple

April skin cushion伏到仆街 係就係coverage高 但又厚又焗 隻色又灰 又氧化
雖然我用親cushion都會爆瘡生暗粒 但用april skin係特別嚴重

強帖留名

SKII 用完佢鑽石亮白系列出哂暗粒 垃圾品牌

搭單問 雪花秀cushion 好唔好用？
用完會唔會生暗粒/爆瘡

用過一次佢枝toner
我平時唔生暗瘡，用左佢即刻爆瘡 即dump

呢個牌子連洗手液我都覺得唔好用

第一次化妝唔識揀跟住買咗佢，係好方便啊好快撻晒啲嘢上塊面但係妝超易甩，依家用the face shop waterproof bb cream真係兩個世界。
中間有用etude house foundationstick但係成日起晒啲死皮咁上一塊塊。明明做晒去角質加保濕都仲係會甩。

嘩呢個真係唔得囉，洗面洗唔乾淨，爽膚水好笠，蜜粉又粗。用落真係唔撚得

植村秀卸妝油 用完出曬粒粒
後來轉左Fancl覺得唔錯，但香港買唔抵

innisfree 綠茶真心垃圾 搽到敏感

用到爆瘡都有啦

韓畜嘢不嬲唔會買 又多香料又多致癌物 啲人一聽到韓劇就出哂水 揸啲有毒係塊面到

我宣佈innisfree 綠茶係呢個post嘅垃圾 護膚品冠軍， 最多人鬧
啲韓嘢明明勁大陣香精味上都仲夠膽sell natural,innisfree Natural Republic 全部都係印個生果落包裝上面就話自己天然

乾到痴線 clinique仲要話係hero product

Vichy最撚垃圾 又貴 又油 又用撚到狂爆瘡，
轉左kiehls改善左好撚多

我之前用佢隻面霜，一上妝就有擦膠碎

laneige完全唔掂
用過佢保濕line 勁笠又油又出油脂粒

如果出街前搽塊面實油到仆街
臨訓前搽又痴哂枕頭度
而家直頭搽手腳算

有冇唔太貴嘅面霜推介？學生俾唔起咁多 本身諗住試innisfree綠茶 但見大家咁講就不了

其實好多韓國野都唔啱香港人用，嗰邊天氣好乾，香港污染就好嚴重，所以成日出油

Timeless Organic 都係200一枝cream

肌硏

我覺得香港最岩用泰國化妝品牌既野 始終大家都係又熱又濕

Fancl 洗面粉同卸妝油 真心好正!!!

真心no more

嗰時成條綠茶line用 用到皮膚出疹
又癢又會刺痛

Shit 上網睇完仲以為好好諗住買 好彩見到呢個post
Btw olay super cream係感覺ok嘅 又平

Etude House bb cushion好乾
另外雖然離題 但前排fb瘋狂被人討論嘅電動洗掃機一啲都唔好用

佢有啲咩係唔乾？ 唇膏又乾 big cover又乾

屌我用innisfree cc cushion又冇乜嘢 仲被人話好貼

Innisfree colour base 都係
用左一個月直程成塊面暗啞左，又黃又暗
即dump

另外 elta md 防晒都係，用到爛面，生左好多好似暗瘡既野，一擠噴膿

肯撚定係miss hana眼線筆

好易融 而且係化開個隻融 嬲到我仆街人地以為我玩rocknroll畫下眼線

而家用呢隻 好好用 可以全日完全無甩過
佢比較摺 無專櫃 係莎莎係要係眼線筆個堆到搵
總之見到tattoo 就係佢架啦

打錯sorry

jo malone
lime and basil
臭閪到
一係街聞到陣味就知係呢隻

唇膏又乾

你又岩

好似maybeline枝 海綿頭遮瑕 無用之餘好唔衛生

Etude house除左卸妝水 其他都不了

唔准咁講 好多偽kol endorse㗎

咁不如用bifesta 又平又抵

肌研乳液不了 肌研最好用係爽膚水 用完皮膚唔崩緊。 乳液查左好似長期係面無吸收到

我都係用完banila co落妝膏就開始爆晒暗粒同瘡 塊面已經keep左半年咁既情況，宜家唔知點先可以好得返

你哋用邊隻 我反而真係平衡到皮膚

sleeping mask
冇用 根本唔保濕 訓醒都冇吸收過

睇完真係唔敢再用韓國野
但韓國野係最平既

其實你地話唔好用果d會唔會係用錯方法

至憎韓國牌子。

紅水
用完塊面會紅左，可能太乾

Revlon colorstay粉底
到下午就變灰

好多絲打屌clinique黃油 其實睇膚質
佢岩乾皮膚用 用時仲要係咁按摩 按到索哂入皮膚為止
唔係既話就咁用 好易油得濟 生暗瘡

Hera base 成塊面爆粒
Clinique 潔面水係酒精⋯乾到hihi
Ipsa粉底 垃圾 勁快溶

勸大家唔好用biore卸妝野
Check過成份勁多化學野
好刺激+易生粒粒

真心推介phytolab b3 精華
成分靚加安全
（加烈建議無research 成分都上cosdna參考一下）
我油肌用一啲都唔會lup
已經用到第三支

呢枝好貴 好金
我學生用the ordinary 枝b5 枝保濕都好夠 乾到甩皮都有用（b3袪痘 無需要就無用）
旺中啲格仔有 都係<$100

雪花秀first care activating serum
真心冇咩特別
唔明點解啲人吹到勁好用

留名

Origins磨菇水
好撚多人推唔記得咩名嘅早安面膜

Kiehls 所有產品除冰河泥同金盞花水
用左d精華第二日出哂油同石頭瘡

canmake
concealer超易甩 用完生嘢 眼影膏推唔開 係highlight叫好小小不過好粗糙
利申 油肌 可能乾肌用會好啲

我見啲台妹推介miss hana 眼線筆 當時人在台灣咪買嚟試下
點知甩到仆街
依家用loverliner, 好好用

係 佢甩到咁我真係嬲到仆街 我對於呢啲野好慳但我有史以嚟第一次掉化妝品就係佢

佢嘅胭脂都唔得 用完起粒粒

kiehls白泥
可能我只適合用cheap野，用呢隻用到成面腫左
反而其他平野未試過敏感

我又冇事喎
可能因為乾肌？
用開canmake胭脂同粉餅

我混合偏油

canmake只適用於皮膚超好同無油嘅

呢支真係垃圾 生暗瘡茶佢果個垃紅哂 有埋面敏感用佢 仆街紅得仲勁呀

用左爆粒 陣味唔好聞

仲有biore野都唔好用

利申 乾肌

.........護膚品真係人夾人
我諗全post得我一個係用綠茶系列覺得好用
利申 中性/混乾肌

不過eh個d就真係不了

請問有幾多b3原液%？b3係邊個國家取材？佢官網有冇提供以上基本資料？

好用 X2

Albion 健康水+乳液

對我好似無乜用 皮膚無好到